\begin{table*}[hp]
    \centering
    \begin{tabular}{|l|p{6cm}|}\hline
        Обозначение & Смысл
        \\\hline
        \refr{trans} & Транзитивность равенства \newline
        {$\begin{aligned}&f := L(h), g := L(h) => f := g\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{remove-dups} & Удаление дубликатов \newline
        {$\begin{aligned}&f := L(h), f := L(h) <=> f := L(h)\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{clone} & Дублирование определения \newline
        {$\begin{aligned}&f := L(h) => f := L(h), f := L(h)\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{eq-symm} & Симметричность равенства \newline
        {$\begin{aligned}&f := g => g := f\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{eq-refl} & Рефлексивность равенства \newline
        $f := f$
        \\\hline
        \refr{arity-reduction} & Редукция арности \newline
        {$\begin{aligned}&f := \theta L(h)
            \overset{f -> \theta g}{<=>} g := L(h)\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{call-to-permutation} & Преобразование $\Call$ в $\Id$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := \Call(h, v_1, v_2) <=>\\&\qquad f := h\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{commutativity} & Коммутативность \newline
        {$\begin{aligned}&h := L(f), f := \theta f =>\\&\qquad h := L(\theta f)\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{inj-cons} & Инъективность $\Cons$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := \Cons_C(g), f := \Cons_C(h) =>\\&\qquad g := h\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{inj-case} & Инъективность $\Case$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := \Case_C(v, g), f := \Case_C(v, h) =>\\&\qquad g := h\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{red-call-var} & Редукция $\Call\mhyphen\Var$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := \Call(v, g) <=>\\&\qquad f := g\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{red-case-cons} & Редукция $\Case\mhyphen\Cons$ \newline
        {$\begin{aligned}&f := \Case_C(c, h), c := \Cons_C(g) =>\\&\qquad
            f := \Call(h, c)\end{aligned}$}
        \\\hline
        \refr{red-case-cons-bot} & Незнакомый конструктор \newline
        {$\begin{aligned}&f := \Case_C(c, h), c := \Cons_D(g) =>\\&\qquad
            f := \Cons_{\bot}\end{aligned}$}
        \\\hline
    \end{tabular}
    \caption{Упрощающие правила}
    \label{tab:rules1}
\end{table*}
